如果民意因此而逆轉

唔好再講願榮光歸香港
香港人唔值得有民主
咁都要話班手足 唔死都冇撚用

推

逆轉就無差別裝修
黃藍齊齊攬炒